祖記、曼聯、波圖實反cup

我話嘅

仲差一隊

燈我祖記

不過你自推真系好能7

唔緊要 我撐你

咁撚癲

聽晚買咩

我朗

樓主

多謝你呀清

大預言家

其實唔難 唯一估唔到嘅係阿積士大炒皇馬晉級

呢野真係估唔到賤種蝗呢隊閪波會咁樣輸

曼聯最難

wow

未來人

仲有阿積士

師兄幫你含ok？？

按左層樓跟左樓主3X1反cup晉 謝樓主

我地曼城真系3冠？

聯賽、聯賽盃、社區盾

睇樓了

今晚畀首期了